一個年青警員對七警判決看法

警隊入面依家分成兩派

兩派比例係幾多先得架

九成都係垃圾弱智警犬啦

好多新仔唔夠膽出聲

咪又係狗一隻

遲早同化埋啦

初期仲有d 良知
到升多2級就同化la

( Show Blocked User - 9錢1心 )

成撚日紅字大字體

高級，有年資既都冇邏輯，真係好難搞

果一成都唔敢出聲啦
高層高高層高高高層都係班垃圾

唔好玩
入學堂幾個月已經洗哂腦

就算明知唔岩, 見d高級人云亦云
facebook都驚比人秋後算賬, 唯有撐七警

唔好信佢呀
出埋啲濕鳩文呃你咋！

叫佢瀨鞋底佢咪又係照瀨
做得狗你估佢仲係人咩
做下嘢出篇文你又信

blocked too

唔夠膽出聲咪又係冇用
上頭叫佢噴胡椒佢咪又係照噴

但如果佢係一名黃絲, 佢可以選擇 噴唔中示威者 / 用警棍打示威者果陣打細力D/ 拘捕示威者後, 故意放水比示威者成功擺脫走人

呢樣真，頂唔順唔想俾人洗腦既一早走左